{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082825199/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "투톤 터크조직 벌룬소매 니트 - 핑크"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はFW23 / 213851DY1Xです。 このニットフルオーバーはターク組織が目立ち、ほのかなツートンの色味とバルーン袖がルックに魅力を加えてくれます。 様々なスタイルに似合い、インナーと一緒に雰囲気を演出できる活用度が非常に高いです。 表地はポリエステル49%、綿31%、アクリル20%で構成されています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、バッグの着用などに注意してください。 ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めて裏返して洗濯する必要があります。 付属物として毛がある場合は、取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際、多少収縮することがありますのでご注意ください。強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットフルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル49%、綿31%、アクリル20%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦による毛羽立ちやほつれ現象に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要で、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、バッグの着用などに注意してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にはファスナーやボタン、スナップを閉めて裏返す必要がありますか？",
            "answer": "はい、ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めて裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付属物に毛がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "付属物として毛がある場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーに注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーは水洗いしても大丈夫ですか？",
            "answer": "水洗いの際、多少収縮することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "着用や保管の際に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーは白系の製品に色移りする可能性があるのですか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌と接触すると何が起こりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーの長期保管時に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 551
    }
}